［1Q題］雞鴨鵝一齊煮晚餐

一野落哂成枝油，邊隻咁重手？

雞，因為家落牌雞粉

鵝 婀娜多姿

鵝 因為你出雞"鵝"出豉油

鵝
因為鵝們在學習 鵝們在成長 鵝們是春天的花

魚
因為漁人得 脷

i go to school by bus

因為鵝攞多枝

高質答案

啱啱出世？

冇魚，答案係雞鴨鵝入邊

因為雞同鴨講 所以係鵝

喂上面有人岩左 扮睇唔到？

雞 因為豉油雞

屌你老母
咁都話高質
唔怪得你啲1q題 牛屎
比人輪大米仲係到撐

雞
因為 鴨 同 鵝 都有鳥字部

等睇campus巴答！

鵝 因為all in 鵝in

雞 因為 邊個落晒成枝？雞蛋 雞down = 雞落

鴨 因為 落晒成枝得唔得啊？duck

仲有雀仔